兩個男人喺尿兜痾緊尿嘅時候應唔應該打破沉默

注意，非 gay，同埋唔係兩個人痾落同一個尿兜，係兩個人分開兩個尿兜咁痾，唔知應唔應該開口傾計好，好困擾

應該
通常都會話對方幾大碌 嚟打開話題

互含ok？

啲尿仲流緊出黎點互含

唱歌

點開口呀你示範下

喂，你啲尿咁黃嘅！

哇好肥喎

又唔叫

直接痾落對方度啦
仲講野

肥係你叫嘅咩 叫肥壯

碌鳩有脂肪嘅咩

唔錯唔錯，用關懷對方健康打開話題

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

唉 年紀大 柯尿滴滴仔 ， 咦 後生仔你都滴既

飲埋啦

pin

女仔係唔同廁格都會照傾計，傾少陣使死咁

起碼女仔有私人空間冇咁尷尬，男仔完全暴露喺空氣同對方嘅視線中會尷尬，你幻想下兩個女仔都望到對方個窿會點

咪過介啊屌你

傾下龜頭護理咪幾好

嘩 好大啊

我幻想唔到點樣痾可以見到對方個窿

可能係兩個 M字腳咁坐對面先得

想關係好既 可以烏低個頭對住佢碌鳩吹口哨 等對方可以去得順暢d

乜龜頭要護理咩，學校老師冇教過

你真係唔識架喎

唔係話肥仔碌鳩細啲嘅咩

一見到個post
第一時間都諗起呢句

幫中撳沖水制

屌我真係唔識添

打住茄輪屙

屌諗起功夫入面對住條蛇吹口哨

撚大唷

嘩好肥喎

你碌野幾啱我咀型

好肥喎

你個名

出現了

你做好你痾尿既本份就得啦
唔好理你主人既事

做咩啫

套戲都21 年前， 可能真係未出世

我駁唔到

賭俠1999

到底係咩嚟

邊有人會屙尿傾偈啲尿會彈到個嘴

屌你 食完伊麵走啦

你啲尿量有冇咁勁

睇多d張家輝d戲

肥壯呀

想睇片

又係你條撚樣

一撩對方講野
人地擰側身回答你
條J 同步將啲尿射落你身上面

男FANS追男明星係咪有好大優勢

諗起之前我前偶像講過 有個男FANS喺佢屙緊果陣拍佢膊頭叫佢簽名, 自此佢都去廁格

Gay

哥哥，你啲屙尿聲令到小妹濕曬

講野唔望住人咁冇禮貌

入嚟就係為咗睇呢張
印象中好似仲有其他圖

好耐冇睇

其實佢地係度做緊乜
好似講數咁

搞咩呀

Twitter網黃gathering

就係你條仆街包報紙？

Ching你壓水花有一手喎

變同碌9打開話題

笑到仆街

次次個fd企隔來都痾唔出

因為扯左？！

係我就揼佢啦

佢玩嘢咁明昅我條j
就緊張到痾唔出

邊個係差佬？！

要有包皮包住 保持天然滋潤

去廁所都唔濕就奇怪啦

試過係公廁有個阿伯望住我碌鳩，我望返住佢望到佢尷尬走左

係咩？鐘意肥咩？

你想格劍咋嘛

原來我呀爺嗰日遇到嘅變態佬就係你

你快啲出嚟比我望返夠皮

哇包皮過長喎

喂, 兄弟
咁細碌就入廁格啦

不嬲同識嘅人preach 尿兜135246 rule

肥你叫既咩

同你阿爺互望完再同你互望

一個人去都係普通咁去
多個人係隔離會加大一倍出水量 兩個就兩倍 屙得有咁大聲得咁大聲

嘩

我呢啲叫肥壯

我第一日番新工，係廁所第一次撞見我阿頭
大家痾痾下佢伸手過嚟話幸會歡迎你

真人真事

哇屌

問佢 yaranaika

陰莖問個咁嘅問題

係咪特別適合呢

有咩衝突
你話條j流咗出嚟就冇得含姐

痾痾下揸個爬好唔好？
哇師傅你抽野都幾勁下
梗係啦我平時飲開三鞭酒

笑死

利舞臺

咪又係嗰幾張圖
Jer都睇唔到條

痴撚線
咁樣好gay 架，讚下人地個龜頭色水靚，
一定幾好含就夠啦

跟手問埋俾唔俾試味丫笨

有無人試過share尿兜

有電話到，幫手扶一扶得唔得

好似好正咁喎

想親身體驗

淨係望?

你幫佢含啦

好黃喎

以前中學唔係都好興咁玩

究竟當時發生緊乜嘢事

X你個X，亞視嚟嘅！

入黎就係為左睇哩篇野

傻架 有乜好講呀

你咁熱氣？
定你都幾多尿痀？

點解可以咁好文采又咁多笑點
睇親都笑到仆街

屌